今日返工有人問我攞T-back

小弟就係返飲食業嘅
今日返工個陣
有個女人問我攞T-back
我當堂嚇一嚇
心諗咁明張目膽
唔通係有d咩暗示
但係佢又唔係靚，又唔係後生
所以我回答咗一句ok
之後我就扮唔記得，冇理佢
而佢亦都飲完杯茶就走
唉，估唔到返個工都被人性騷擾

茶包都冇學咩人做生意

1/10

茶包我有
T-back我冇

真人真事